JoJo 的奇妙冒險》彩妝大師「原田忠」與漫畫鬼才「荒木飛呂彥」的跨界合作

聽聞荒木係做漫畫家之前係讀緊時裝之後中途轉畫漫畫家下就同日本化妝大師合作

雖然d衣服係gucci既不過gucci都請左荒木去畫畫

同埋當中角色誇張既動作都係來至時裝雜誌或者廣告

所以其實我覺得荒木老師唔做漫畫家都可以係時裝界發展
老師同gucci創意總監frida giannini合照

兩個都係同年齡大家比較下

同埋荒木老師其實有兩個女兒
荒木比原哲夫早一年進入漫畫界，論輩分荒木算是師兄

屌你老母幾時出第五部動畫呀

荒木老妖

不老

依張左邊個位就係荒木老師的太太啦

我點都唔會信佢係人類！

结婚生活如何呢？奥：开始的头10年，感觉就跟初一的小男生生活在一起的感觉非常幼稚，单纯，感觉就是个淘气的孩子有时候甚至会因为“自己不是小孩了，不会被人怀疑到”而去按别人家的门铃然后逃走。

（笑）非常认生，跟不认识的人在一起都不说话我的朋友来家里玩的时候，他会悄悄把门打开一半，说「啊，又来了！不认识的人！」然后把门紧紧关上。前10年基本就是这个样子。

但是，附近的老爷爷老奶奶都很喜欢他，就像喜欢自己的孙子一样70岁的老爷爷会像叫自己孙子一样地叫他「哟，飞吕彦！身体好吗？」他那时都已经35岁了

近照

勁

副長有練開波紋

保持青春都係合理

人黎，貼返荒木咁多年一樣樣果張圖出黎

點解仲咁後生

似荒木老母多啲

因為荒木老師有解釋每日六點起身十點睡覺日日飲蔬菜汁每日做一個鐘運動
不過他說最關鍵係每日用東京水洗面

用東江水代替得唔得

會死

真係痴撚線，十年前本漫畫上面幅相同依家張近照一D分別都冇

仲勁過有練波紋氣功，已經到左石假面級數

會塞毛孔生暗瘡

荒木飛呂彥展示的「岸邊露伴在羅浮」是描述圍繞發生於羅浮宮收藏品「最黑暗的畫」的顫慄故事。用米開朗基羅的有名雕刻作品「瀕死的奴隸」和荒木獨特的露伴姿勢形成強烈對比效果的展示，試著將羅浮宮的名作和荒木的作品做出視覺上的融合效果。

在六本木新城森大廈52樓的森美術館舉辦羅浮宮美術館特別展「羅浮No.9~漫畫、第9號藝術~」。

法國羅浮宮從05年開始進行的漫畫企劃「羅浮宮BD企劃」，據說蒐羅了漫畫家們以羅浮宮為題自由揮灑的作品，其全貌將於日本首次公開亮相。參加企劃的漫畫家除了法國的Nicolas de Crécy和Marc-Antoine Mathieu、以及比利時的Christian Durieux之外，「JOJO的奇妙冒險」荒木飛呂彥、「孤獨的美食家」谷口治郎及「惡童」松本大洋等日本漫畫家也一同共襄盛舉。

黎緊8月尾東京有jojo大型作品展
粉絲真係唔去會後悔一世
我依家有突發事可能去唔到
打字打到想喊

以前郭富城有個造形都用過jojo設計
荒木真係有種前無古人 後無來者既感覺